1. Создайте Docker-контейнер с Apache-сервером и сделайте доступным его порт 80 на хост-системе.

2. Создайте Docker-контейнер с MySQL-сервером, создайте базу данных и таблицу в ней.

3. Создайте Docker-контейнер с Node.js-приложением, которое будет использовать базу данных MySQL из предыдущего задания.

4. Создайте Docker-контейнер с Nginx-сервером, настроенным как балансировщик нагрузки между двумя экземплярами Node.js-приложения из предыдущего задания.

5. Создайте Docker-контейнер с MongoDB-сервером и сделайте доступным его порт 27017 на хост-системе.

6. Создайте Docker-контейнер с Python-приложением, которое будет использовать базу данных MongoDB из предыдущего задания.

7. Создайте Docker-контейнер с Redis-сервером и сделайте доступным его порт 6379 на хост-системе.

8. Создайте Docker-контейнер с PHP-приложением, которое будет использовать базу данных MySQL из задания 2 и Redis-сервер из задания 7.

9. Создайте Docker-контейнер с ElasticSearch-сервером и сделайте доступным его порт 9200 на хост-системе.

10. Создайте Docker-контейнер с Kibana-сервером и сделайте доступным его порт 5601 на хост-системе.

11. Создайте Docker-контейнер с Jenkins-сервером и настройте его для автоматической сборки, тестирования и деплоя приложения.

12. Создайте Docker-контейнер с GitLab-сервером и настройте его для хранения и управления исходным кодом приложения.

13. Создайте Docker-контейнер с Grafana-сервером и сделайте доступным его порт 3000 на хост-системе.

14. Создайте Docker-контейнер с Prometheus-сервером и настройте его для мониторинга приложения.

15. Создайте Docker-контейнер с SonarQube-сервером и настройте его для анализа качества кода приложения.

16. Описать Dockerfile, который содержит Python приложение (или, например, можно использовать контейнер со статической веб-страницей 

17. Исправьте неправильно написанный Dockerfile. Есть условное Node.js приложение, и неправильно написанный Dockerfile, который не будет кэшироваться и будет занимать много места. Нужно переписать его в соответствии с best-practice
```
#плохой файл 
FROM ubuntu:18.04 
COPY ./src /app 
RUN apt-get update -y 
RUN apt-get install -y nodejs 
RUN npm install 
ENTRYPOINT ["npm"] 
CMD ["run", "prod"]
```
